612 星火 同往後嘅支援基金都應該咁做

全民捐Bitcoin，睇吓你班政府黑警銀行點凍結

嘩

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

<置頂> 投票 有冇人認為年尾要向外國登報

要教學bitcoin點用，我都唔識。

bitcoin 上落波幅太大。

其實將戶口離岸，改為去美國已經好安全。黑警奸招，美國係唔會理佢。